吊奶星 聽聞下個禮拜集蒙面歌王有我女友..

估唔到個衰妹唔聲唔聲咁樣比個驚喜我..

思覺失調?

我女友❤

立高>牙降